[學術]廢棄車胎可唔可以保護到自己？

一條車肽可以將佢分開4份
有以下好處
1.環保
2.有效卸走撞擊力
3.重量應該差唔多
4.唔影響行動

推

重

如果用車呔不如用一格格發保膠拼得埋果隻...

你可以試下穿著以下服裝

小朋友嗰啲壁？
都可以喎

你JM9

係，果d好用好多

掂喎又 疊多一兩層都得
又輕